唯一每次都參與三罷嘅人，只有林鄭月娥

屌，